會唔會今屆成個世界盃所有爆冷都係一場重大嘅黑幕

可能球員 教練 以致幾個國家 同埋FIFA 之間嘅利益收受 毒梟毒品影響幾多隊國家隊怕被發現而想掩飾 於是打假波 咁多爆冷

利申：懸疑小說睇上腦

美國特登唔入圍都好有可疑